比個credit城寨 整連豬,pepe join遊行

城寨 招左義工整左過百隻連豬/PEPE頭套，係12 8 遊行
用意在於經歷過幾個月既警暴，獨裁，殘害，都可以以平靜/幽默/創意去面對獨裁者

每隻PEPE/連豬背後都係一個香港人既故事

我覺得係值得支持，義工，有創意
不實為有創意既和理非抗爭方式，希望大家係面對唔開心，負面既時明白開花，兄弟爬山唔只係前線，好多野都係對件事有幫助

之前連登有唔少POST講過，日本仔之前失敗係因為苦行，希望大家係面對暴政時，心中留主一個正面既地方

我支持城寨

推

佢地日日出錢出力踩足成個星期整出黎，都係為左年事，大家唔好為屌而屌，支持下手足

支持

兄弟爬山各自努力
有人話佢哋太歡樂，但我覺得好多嘢都係唔同表達方法，只有熱狗會鬧自己人多過敵人

其實d公仔好核突 好有淘寶味

講真，啲外媒好受落

G持兄弟爬山, 最緊要MAKE到NOISE KEEP住場運動

推
左膠係左膠啲，咪當各有各做囉

你試下整個，大家都唔係專業示威，普通市民都係盡力而為姐

呢樣真啊
遊行集會原意就係咁
咁多人把聲都唔同
所作既方法亦都有別
但行出黎既目的都一樣
只係熱狗仍然坐係屋企玩鍵戰

人手整架大佬

講真人地吸引左外媒報導已經做到野
屌佢果d講到好似自己捐左錢比人亂用咁
唔鍾意咪唔好理囉，又冇人叫你捐
各自爬山啦

本身街邊嗰啲 pepe 都唔係正版啦s

雖然平時冇睇開, 但係呢個有noise!
支持!

支持
其實都係好嘗試丫

講真佢整乜我都冇所謂 但我真係接受唔到佢扭曲時代革命既意思做整面具

我忙完睇番，見到佢地比人屌都身同感受

希望大家少D屌手足，多D出力，兄弟爬山，一致向敵人

等睇你整堆靚d既出黎，要人上黎連登開post就得

值得讚，每一個都唔同，其中一個係代表721，背面好多藤條印，做得好靚

左膠野啲西方人好buy

你有無睇深入D，每個面具都有背後意思

同埋好多意義/宣傳手法岩外媒

同文宣有連豬差唔多

支持! 各有各做

咁又點 我有聽劉細良
我過左遊行冷靜期先講 又係分化？
d公仔頭套好撚核突

參考其他手足 人地人手畫人手整都咁精緻
非籍口 佢地咁多人竟然無人敢講

各有方法表達，唔好覺得冇用就唔到

民主女神像搬上獅子山咪一樣有人屌，外媒即刻報道哂，你估唔到嘅作用黎

停止互屌，欣賞仲願意為呢場運動出力嘅手足，用自己相信嘅路線去做。

有野做總好過乜都冇人做

下現場睇好靚好可愛喎
喺節目度仲話啲義工俾膠水整到隻手爛曬份心機已經完勝

有做野就得 咩鳩都支持

咁好多手足整既文宣都唔係真係好靚姐

欣賞下自己人既努力好無

辛苦晒，支持

手制架大佬

識玩

利伸 唔係城寨人，我都係最近睇YOUTIUBE 先知

基本上只有熱狗屌佢哋之嘛！成班熱狗半年嚟做過乜？

勁得意啊

其實我都覺得唔需要屌
話說我家母就係有去城寨呢個團
都叫做有力出力

Pish

連豬真係好QQ

核突又點？會拉低運動質素？

整公仔okay, 而且我好認同有各種各類既表達方式
不過整公仔有排都未到時代革命level , 呢度真係要屌一下

熱狗既野⋯
自己做就得，人哋做就唔得

咁點解有啲人扮叮噹呢d背後冇任何意義嘅角色都冇咁大爭議，就係佢地冇將佢哋嘅行為套用落去時代革面呢四隻字

我相信有一班由16年嗌呢四隻字既手足對呢句口號特別着緊

膠化嘅指責未必對任何抗爭行為，而係對時代革命呢四隻字既理解

JOIN件事姐，成件事都係時代革命

打飛機就有

連登已經唔係以前小朋友既連登了

同意

講好左兄弟爬山

又鞭屍

佢講過 隻隻都唔同
有爆眼 有中藍色水 有人中TG
隻隻都係一個香港故事

人地咁撚辛苦 用自己能力可以做既野盡力去做
你估做咁多隻頭套易架
希望將新和理非抗爭帶入黎呢場運動

但有班分化撚就係咁話咩嘉年化運動
真係屌都廢事

去遊行緊係用唔同方法吸引外媒既注意力架啦
如果咁岩外國報紙報左 咁就超額完成了

其實所有有幫手既都係幫手

仲要畀熱狗屌
仲要拎雨傘運動啲嘢出嚟講
人哋呢啲make到noise
有作用好多

見到FB有個PAGE話佢地精神失常

想要民主自由嘅全部同我入嚟

隻連豬真係

各有各做

好過D淨係識屌既冷氣軍師

覺得有用就去做

一直都話抗爭路線要多 要靈活 要有多玩法 要make noise

同路人請唔好屌咁大力

熱狗衛星page唔使太上心

熱狗鬧既唔係自己人
熱狗鬧既係佢既敵人

熱狗快啲仆街死

我見Twitter 都有人講，一睇條友原來又係熱狗

熱狗

試下去欣賞人地既努力？

熱狗先最垃圾 力都唔出 淨係識玩鍵盤分化

嚇親 我正正聽到細良講整頭套好難個part就見到你個post

好正喎

係整得辛苦又有心機，支持一下，為嚴肅沉悶嘅遊行示威帶來趣味性
不過真係好似大陸山寨遊樂場啲公仔

就係岩岩忙完聽到佢講比人屌先知咁多人有負面野，希望大家互相欣賞下手足既付出

我好欣賞細良
以佢嘅經驗 知識 大可以入政府
一定一凡風順
但佢選擇為正義發聲
大家有能力既話記得課金
支持城寨

真心欣賞，加油

Can’t agree more
兄弟爬山，不割
每件都係人手造，
唔係冷氣軍師指指點點的層次

人血饅頭套

琴日個分化post為屌而屌
學劉細良講 你班五毛熱狗仲玩緊五年前個套 唔係以為宜家既香人港會落撘啊？
以後繼續兄弟爬山

就成果論，外國報紙都有報導，就已經Make 到Noise

講真依d左膠野 外國傳媒最鐘意報道
次次遊行都同一個format 好快外國傳媒就唔會再關注

好撚過班人血饅頭先
人地出錢出力
有班撚樣就整黎賺錢

好有心！
支持

我覺得冇乜問題，幾有創意
而且啲外媒就係鍾意報呢啲

有冇link

感謝城寨手足同埋所有義工
講真呢D畫面同埋連儂牆藝術一樣
都可以令人會心微笑 有打氣作用

要有外國人留意
一係又整單圍理大既人道災難
一係就玩創意做畫面撚
香港人日日感受既警暴 大部份外國人都體會唔到
久而久之你無新野人地就會忘記香港

抗爭運動比佢地騎劫做嘉年華

其實唔明有咩問題

兄弟爬山
支持

兄弟爬山

任何有用既行為我都支持，亦睇得出係花心思同苦功。但個問題個根源在於係七八月自己網台直播叫人唔好嗌「光復香港，時代革命」。但而家又將時代革命去形容自己做緊既野，咁樣係唔係強行將自己嘅行為套於時代革命之上？

我相信如果唔用時代革命去形容呢一個行動，個爭議性會冇咁大

理性討論，唔好屈我係熱狗

屌我托
星期一我先講 藝術唔批評得？
係核突呀嘛 如果唔係掛住城寨個名
我真係以為淘寶包郵返黎果d假野
最斃係佢地城寨人咁多人 都覺得整既成品好靚好精緻

人手 義工 咁少人
一個星期整百幾個玻璃纖維玻璃膠（聞得多有毒）嘅大型頭套
仲要無工作室 個個都係彎腰日做夜做
遊行當日大叔親身集合
戴住個咁重嘅頭套行5、6個鐘 你仲想點
我無份整都覺得好傷心 可唔可以講嘢好聽d

tʰɵy

背後好多故事，有意思架

唔通又要屌山寨美國隊長咩

不實為

失

兄弟爬山各自努力

呢個時候 不分化

支持 唔好理班熱狗 佢地咩都屌

🙋‍♂️

Ok ar, 各有各做，盡展所長

push

乜都唔做
一咪屌嘅全部都係loser

樓主pin依個comment啦

和理非喎，你想點？80萬人齊齊舉民主黨印個張牌就好好睇？

各自努力！

兄弟爬山
呢壇野PR黎
吸引外媒關注香港
完全唔關左膠事

佢哋開咗好多fb衛星page
互相留言扮多人討論

兄弟爬山
各自努力
不分化
不篤灰
不割蓆

PR嘢黎
夠eye catching之餘亦令外人可以快速掌握背景

唔好有教條主義

Good job! 創意從來都係最好嘅宣傳方式

兄弟爬山各自努力

佢話唔好嗌光復香港係幾耐之前既事？
佢自己都話有反思自己，諗法都有改變啦
仲有，諗下呢句既原創人天琦講過 d 乜
佢話每個人覺得有用既就去做呀
你話佢會唔會介意細良用呢句口號

自大到咁

佢哋都係想幫手raise 國際關注 都幾成功
同埋佢地都真係好用心 戴頭套遊行都辛苦既
兄弟爬山

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

支持! Draw到國際attention!

人手整架

其實有又乜好屌...各有各做姐,
又唔係戴住個頭套叫人課金,最緊要佢地最後都一樣有出來行
講白D, 大遊行除左係表達民意,講到尾咪又係一個大型的國際行動文宣;
都係PEPE同連豬同個運動有關的FIGURE,
又唔係動漫人物,
加多D新元素落去令關注香港嘅外國人更有印象更有興趣留意我地唔係更加好咩?

this is picturesque.
Photos of the crew are popular among overseas media. Good job bro & sis!

呢個係你個人意見
我覺得整得好靚好精緻

yes ar

好得意同埋本身想爭取西方支持，就係要呢啲比較左膠嘅嘢

講真，啲外媒好受落

Credit!!

😡😡俾個嬲嬲去Disney花木蘭：

推
成日有班冷氣軍師乜都屌左先

仲有一齊唱願榮光 睇得出有用心記動作

鍵盤戰士冇出去就話嘉年華

其實屌人地個d根本唔知人地付出左幾多
當你屌緊人個陣人地係默默做緊野
你唔好理佢做呢件事可以為到場連動幾多
但正正係呢場運動 唔同人係唔同崗位付出先可以行咁耐
話人地食人血饅頭個d個腦究其諗乜
整呢d Pepe又無錢落袋 又做到個人皮膚缺感 出錢出力 仲想點

嗰d真係正on9黎 香港場運動咁多政治冷感外國人睇
都係因為夠曬創意 配合香港cyber punk background好吸引咋

唯一問題係將件事形容為時代革命
不過同路人on9左輕輕屌一下咪算lor, 本身大家都係想向同一目的進發

劉細良嘅左膠路線正正就係外國最受落嘅嘢
總之都係手足就不篤灰不分化

Agger!!

其實聽佢講多D都合理
但唔好忘記死左既手足

尋日睇Tweeter，有個手足即刻屌劉細良歡樂抗爭、人血饅頭、消息前線手足、騎劫運動、起大台。一睇口吻就似足熱狗...

講真，遊行本身就係咁，等如人哋燒國旗、抬棺材、變侵侵咁，其實有乜問題？你話80萬人一齊預咗去衝去死過嘅，仲攪埋依啲嘢當然要屌，但遊行本身就係咁，一家大細，扶老攜幼，有人歡樂抗中，苦中作樂有乜問題？你話佢哋阻你衝就屌啫。唔通全世界都要高度戒備，苦口苦面咩？有時睇場合啦。

個日係修頓見到佢地
都係中年人為多 做呢啲野算係咁啦

G持

未必認同佢呢個idea
但總算為左呢次運動而做，目標一致就好

係，所以都唔明屌乜

點解要屌...
抗爭方式唔同only
Draw 到attention 其實幾好

支持城寨

仲有要戴成日頭套，又要塞極耐咁遊行
單單呢樣野我都覺得佢地唔容易，好感激佢地

咁啦
我都覺得一般
不過都係人哋一番心機
無謂嘈啦
希望其他人都唔好介意手足直腸直肚

無謂對佢地太harsh

喺度係咁屌嗰啲
其實知唔知呢啲就係文宣嚟
用創作去吸引人了解發掘運動背後嘅意思呀
瞓咗半年仲未醒？

造型有爆頭爆眼，有中彈中胡椒中催淚中藍水，有腦殘藍腦有人仔開眼，有醫護有721831有生命麵包，正正係香港人所種種經歷，隻隻都笑中有淚。

都唔知屌乜？各有各做，又唔係一定要做死一樣。你依家對付緊共匪呀，乜嘢都要試，乜嘢嘅助力都需要。

建議比少少資料
我信你, 唔代表其他信

講真一班中年人你想佢哋點一齊勇武
又無逼人課金 而且每一個都有背後故事
其實同一齊戴面具遊行無咩分別
至少我覺得佢可以好清晰咁表達到運動含義
比多d鼓勵大家 用唔同創意去支撐運動

要有外媒注意正正就係要不停有新畫面俾佢地影
今次有效果wor

各有各做啦

我都睇到 真係CLS
戴個頭套都俾佢講到搞散咗場抗爭咁

認真，我覺得香港嘅遊行真係差少少自發創意，好多人都淨係到現場攞政黨印嘅標語，仲要泛民設計嗰啲都好老土吓，係社民連有連登豬先叫 cute 啲

有人想為抗爭加多點色彩有乜唔好，我自己都整咗自己嘅標語出嚟
點解咁都要俾人鬧？

其實扮多啦a夢既示威者有機會都可以raise日本戰線attention

其實一個禮拜內號召到班義工
做足咁多日整百幾個玻璃纖維頭套for遊行
比着以前已經好難有呢種動能架喇
呢啲咪適合中年人銀髮族手足做囉
應該讚下

呢場長久戰黎
需要做d PR野黎吸睛
無呢啲gimmick野國際線會好快失焦
Keep住國際momentum
左膠有左膠做
兄弟爬山唔係淨係口號呀

Push

各有各做 最緊要無阻住手足做野

我對個台D野都冇乜感覺

不過原來因為佢地，
我好多長輩先行出嚟

唔係剩係遊行喎，開花街坊圍狗喎

完全同意
只係形容為時代革命有些少失言

無錯，但我無屌嗰個手足，一來屌嚟嘥氣，二來敵人唔係佢哋

我覺得屬於兄弟爬山一部分
有人屌咩嘉年華，膠化
但我地正正係又有呢類型（和）
又有勇
先可以行到今日
同埋呢d公仔擺明係整比鬼佬睇架啦，外國左膠最受呢套

我覺得好無聊但我支持手足各有各做 只要make到noise就有用

件事我ok ge
不過我都覺得手工唔夠好
Pepe都算，本身都唔係sell得意
連豬真係有啲太粗糙

我都選擇咗無視

支持
不過搭黨鐵係咩玩法

D公仔整得好有心機，多謝城寨

你個名

個人覺得城寨咁做冇咩問題
因為香港已經有過69同616呢啲大型遊行
如果唔做呢啲特色野可能會攞唔到國際關注
不過好好彩地外媒都有報導
而且我見好多義工都係auntie uncle
佢地都係想岀一分力
就連我老豆老母都為左去睇啲pepe頭
都去走左去觀塘
今次係長期戰，而長期係高壓情況下
好容易情緒失，呢啲大型遊行可以集下氣
又可以減壓互相鼓勵

我覺得所有事都係時代革命，往深一層睇，係一星期內盲咁由個YOUTUBE CHANNEL 為左成件事搵義工出黎，成件事係體現到時代革命

由以前事不關己，到今日一呼百祇，不辭勞苦為成件事做，真係同以前不唔同

yes
中年人銀髮族手足係禁la

不得不同意「時代革命」嘅定義唔係整個頭套咁簡單，但係屌人痴線嗰啲真係痴線，好心整百個pepe 增加遊行色彩都唔得，咁同路人又要俾人屌走喇

面具遊行都唔係第一次，屌果啲失撚哂憶
不過地下爬果個真心頂唔順
雖然話係行為藝術要黎make noise
但喺隔離望住真心覺得肉酸我咩心態望住佢然後聯想起啲類似情況嘅手足好

百幾人，等巴士等到幾時

真心講句 好撚on9

垃圾post 拉

睇深一層我覺得姆有意義

左膠唔好割勇武衝
勇武唔好割左膠膠
咁就已經夠啦唔試過又點知個一個方式得唔得呢

True

好L柒

遊行嘉年華化

多謝你地既誠意同心意！
感激！

一個星期整，又唔係大藝術家整，包容下都得掛
認同隻豬係有少少唔似同有山寨feelpepe整得比較好d
如何有時間改良個模相信係可以做得好d既
我會尊重佢地一番心機同去了解多d佢地既創作意念，因為阿劉細良話每隻都唔一樣既

今次支持

單單MAKE NOISE 都超標

重要隻隻有意思

依啲就真係bad taste 核突
只顧搞個人崇拜好low

好得意

唔好叫時代革命 會比位人入

準備被熱狗

用一個禮拜時間不眠不休整到117隻，仲要自己揞荷包去深水埗買料租場整真心佩服

話會整qr code 嘟到每隻背後代表嘅real story

有人話都係 PR 嘢，尋日都吹風搭黨鐵想營造 6.9 迫滿人效果，同埋可以分流

人地出錢出力整，可能整得唔係最好，但熱狗除左識叫人投白票射落海，仲有咩貢獻？

絕對支持
反嘅人唔該睇今晚城寨細良直播
了解咗成件事
再好好反省吓

各有各做 支持

估唔到連呢個post都咁多五毛分化撚
證明城寨做岩左

其實所有野都係時代革命早一年前你想搵義工一個月攸都未必做到

佢話d義工那到爛手，第日都番黎

陳雲講精神病 成班弟子院友又跟講
屌自己友最撚落力

佢就係喺政府走返出嚟

多數都係地鐵，因為太多人，佢地重要百幾人

有人屌:你班人當死去嘅手足係咩 嘉年華咩
我心諗
係呀係呀 你日日仲返工最對得起手足

多謝伯母辛苦哂

其實佢只係想講呢個時代連佢呢個年齡嘅人都要企出嚟做唔同嘅嘢去抗爭，係時代革命姐

你起佢底就知，佢係想入政府睇番內部既野

另外，就算政府出黎，佢而家係手足咪得

我諗佢意思係所有參與場運動既都係置身於時代革命姐
你要講真革命，勇武手足都未算革命啦，最多係激烈示威/警民衝突咋
去到大量手足都好似尋日被捉既手足咁，有一定既武裝力量先好講革命啦

原來佢哋幫連狗起咗個英文名：Shiba

佢哋當係柴犬

原意係想make 國際noise 結果亦都成功左

我覺得太歡樂時
屋企所有長輩都覺得好正
覺得108個膠頭好熱血
琴日仲成程問我青蛙軍團去到邊
要親眼見下

所以我都唔屌了
明白對老一輩和理非黎講係一個icon同寄託
衝唔到 都俾啲位佢地發揮下

Protest pig

支持呀！佢哋吸引左好多外國媒體，隻隻有血有淚㗎！

佢係今日段片都有講，外媒其實已經唔係好想擺focus落班狗有幾暴力，因為呢啲畫面幾個月前都夠震撼，而且外媒係其他戰地採訪其實啲畫面都係咁恐怖

唯一香港同其他地方唔同就係，我地會搞呢啲創意嘢融入落抗爭，仲有半年以嚟都仲未放棄
呢啲先係外媒覺得有採訪價值

我覺得對外文宣又好 咩都好，呢啲頭套又可以令我地係外國有更好形象，對內咪繼續裝修囉 遊行 繼續升級我地行動、乜都得，完全無衝突，都唔知啲人屌乜

現場好多和班非都好鐘意，Twitter 又多posts. 人手整架大佬，咁都要屌⋯⋯ 支持細良，支持城寨

我覺得幾靚 幾得意
多謝有份參與嘅人

班熱狗城邦切個維尼蛋糕自high

佢地冇同意過兄弟爬山
剩係屌人唔聽佢個日日中嘅老師話

和勇不分
唔是口號
要勇可以好勇
要和都可以好和

不割席，不分化

兄弟爬山，各自修行

你個名真係改得冇撚有錯

我支持嫁 但某啲人唔係咁囉

真係整得好好，好靚

俾人屈熱狗真係好侮辱

咪就係
陳方安生官至政務司添啦

好想帶住去遊行，真係好得意

樓主唔好理D淡友

雖然好似食左兩斤二噁英咁
但係唔割

多謝有份整既手足

膠係有啲膠，但呢啲野鬼佬好鐘意講，唔同做型有唔同故事，個藍色pepe叫毛漢版

我哋唔使做劉細良嘅fans（記住攬炒講過乜）
但要記住，鬥慘我哋唔夠人慘，但鬥（黑色）幽默鬥士氣鬥精神勝利（係難聽啲不過要cheers下），我哋都有過人之處吸引到世界注目。

係拉左好多人，但佢哋鳩拉就係要令我哋氣餒，我哋要笑住咁贏

Thx small good

有D就係想反映食左二惡英

仲有好多架

日日po煤山上吊圖啦
又有去美領切維尼蛋糕啦

推，細良一向都好有心！

可接受

Sad but true

佢都冇鬧你分化
咁激動做咩
又大大隻紅色字咁
你覺得核突咪核突囉
純粹欣賞佢地好俾心機姐

支持 國際戰線好有用 但老實講整得唔靚😂

其實某程度成日提防膠化係太敏感
好似之前機場和你飛本身係好勁既文宣
持續得耐本身就可以帶黎好大效果
但過1-2日就鬧嘉年華
變左金鐘村，之後冇幾耐就變左和你塞
出埋禁制令就完晒
（不過機場到而家仲封梗自我食梗蕉）

大家學下欣賞各自既付出啦

不過宣傳力度未夠，樓主講個d公仔背後有故事我未聽過

去遊行搭緊地鐵個陣見到佢地
其實幾盞鬼

大家都唔係專業

十卜

乜有人屌佢咩

人手架算係咁啦

有D生命麵包係講理大果單
有D講毛漢
有D講爆眼姑娘

好得意喎

係好撚左膠，終極和理非，將成件事嘉年華化。但吾係無用，鬼佬國際就係想睇呢d野，兄弟爬山各有各做，出到來發夢就好似玩梗一個Open world ser. 咁，有人set road block、有人獅了、有人掘磚，亦都有人嗌口號、有人派水。講到尾都係做自己覺得啱啲野，劉細良係膠，但唔割

如果有份整就會覺得靚，雖然我無份

細良今晚有俾credit 連登

特別係兄弟爬山，各自努力呢句

你呢段俾熱狗同私怨撚見到實狙擊
苦中作樂有乜問題我有保留

我認為係你有咩能力就做咩崗位
我都想衝但我冇咁嘅敏捷度
咁明知係咁我重衝咩？整頭套嘅係想吸關注嘅中年人
呢個崗位其實係啱佢哋㗎喎

成日咁講真係聽到悶
有冇第二句？

有深度架，我覺得OK

Gimmick野 夠eye catching 支持

邊個想係水深火熱仲拋個身出黎賣萌吖，做唔到前線武咪賣萌吸國際眼球囉，好work喎今次。其實每個人都係自己個人生框框盡哂力去做架喇。攰到仆街呀我，但係見到佢地賣萌果刻，其實我感動㗎，我諗我咁廢再調節平衡下都仲可以long run d 高D效益架

識好多前線都冇屌
屌個啲係乜人

佢成日比CREDIT連登

不分化/可以起分化撚底/攬炒巴

。

有咩問題？

口頭勇武,熱狗分化撚囉
得把口係到屌又唔見佢地做過d乜
身邊有朋友遊行po ig都比人dm佢打卡撚

各有各做

呢d 對國際戰線有幫助

左膠d 都可以接受

最諷刺係屌佢個班唔係現場，只係facebook 見到而屌
人地幾歡樂抗爭，起碼佢個人都企左係維園，屌人嗰d 呢？

利申，朋友係熱狗肯撚定佢無出去，琴日屌左成日，睇完好撚嬲

我呢幾個月先開始追城寨， 佢d 野未必合各巴絲心水，但一般和理非好受落。

利申：和理非，支持前線，核爆都唔割

熱狗，

勇武咪又係用把遮整心形同跳舞撚狗，又要俾嗰啲鍵戰鬧嘉年華喇

叫你做一隻呀，成班人花左好多心機。

講真，做完細良兩公婆又冇錢收，仲要過百隻pepe 連豬放係office, 始終有膠味

Feel到細良好嬲

代班撚屌同你道歉

Sor 巴打，引用錯左你既回覆，唔係想話你

佢哋坐喺屋企肯定係走在抗爭最前線啦

明明大家都係同路人 姐係好似尋日民陣報左80萬人 都有一堆人屌民陣報細數 屌依樣屌個樣 好心啦 咁難得大家keep到團火就係因為唔分化 唔割席 大家坐埋同一條船 就互相支持下啦 利申無睇城寨

講真大總統okay㗎, 聽開

平日好少係節目講個屌字

今晚講左唔少

巴打唔好嬲 我手殘引用錯左佢既回覆

我係支持細良既

即係黃店歸黃店 難食就要屌 唔係屌個理念呀嘛

佢今晚話直程係好多化學野味

sorry巴打冇睇清楚

我好鐘意喎

睇得出隻隻都花咗好多心機

香港人好高要求
點解要比咁多限制自己，係咪要個個死老豆嘅樣先有資格抗爭

記得有編報導問天琦咩係時代革命
天琦都係答到時你就知

點撚睇佢7 8月重係呼籲人唔好 叫 “光復香港 時代革命 ”？

連登好多大想起大台

好可愛

樓主pin個道歉置頂啦

佢有上連登會睇到

佢盡心盡力去為場運動, 結果畀人屌, 個種心情真係

其實係藝術文宣

黃洋達的頭髮邊有咁多

雖然好左膠，但如果宣傳得好d其實好有深度同意思，attract到外媒報導
希望有下次，大家幫手推

對唔住我真係接受唔到咁撚嘉年華嘅方式

好有手作味wo

其實今時今日香港人醒咗好多
靚唔靚好主觀
屌人果D目的係乜嘢就好清楚
幾左膠同幾勇武唔會割
分化撚就要割！

3

講明先，我係針對件事，無論件事邊個做我自己都唔係幾接受到

佢地覺得係一定要好似打仗咁先叫有做野 日日打就會令到對家頭痕 就會認輸 佢地仲未認清依個係港共政權 依個係細boss 仲有個大boss未打 依場擺明係長期抗爭黎

我覺得唔算嘉年華化呀
嘉年華係講緊雨傘個陣啲人係度打乒乓波、打邊爐當現場係遊樂場咁...

而今次啲頭套每隻都有唔同意思，仲有好多外媒訪問，帶到個信息出嚟咪得

每個人角色都唔同架啦，何況呢隊係中年人多，唔通你叫人出去set rb 掟火魔咩，班熱狗係又屌唔係又屌，多鳩餘

果時未睇，你有無LINK

唔PIN LA ，個解釋重要D

呢個POST本身盲係道歉黎

你想中老年和理非點

講真，玩膠做柒嘢捉鬼好打擊士氣，屌我分化都係咁講

好慘d人咩都屌

香港人要繼續發揮創意

各有各做

推 支持

之前城寨design同派嘅反送中、赤納粹嗰啲單張/poster都吸引國際注意上哂外媒報紙，再加埋成日喺節目拆穿港共政府、中聯辦、保皇黨檯底做開嘅賤嘢，再兼職做埋軍師 (雖然唔係成日work)，我覺得劉細良已經做得夠多，對佢有再多要求就係苛求

遊行一向係和理非野黎，當激勵下和理非

盡量用感激心態，成個世界都會好D

冇人逼佢做架喎

但唔係個個勇武受落

咁又點？
靚唔靚好主觀
唔係冇人敢講
係事實上唔係咁多人覺得核突 仲好欣賞

你明未？

+1
班熱狗成日聲稱代前線勇武發聲
但自己街都唔會出

個個唔同

有咩好屌
好正

無辦法ga la
但對動係positive impact

嘩你講既野既

D手足比人拉你又話無人逼佢做?

只有黃絲鬧熱狗多過鬧共狗

點解啲人乜都屌嘉年華
幾年前係自己圍爐玩
而家係整到有外媒報道

驅逐熱狗 熱狗死全家

唔係好明
我地又遊行 人地又係遊行
大家都係做緊一樣嘅野
人地著多樣野黎行 有咩好屌？

辛苦死

頂你
勇武做嘢夠唔係個個和理非受落
咩叫不割蓆呀
今時今日仲未學識點撐落去呀

覺得唔好可以講D有建設性嘅嘢
唔係係度屌

呢個真，國師，熱狗

兄弟爬山 g chi劉細良

我覺得make 到noise, 吸引到外媒已經好成功，靚唔靚就。。。大家taste 唔同

我見到真係有，串佢地玩小魔女dorami。

如果佢用材料整頭盔俾前線手足用好過喇

適當時候做適當嘅事
尋日和理非大遊行 絕對可以吸引外媒目光
而且亦都冇做多 唔係5年前嗰種嘉年華
今次撐細良

唔係我屌
係講個事實出黎
不過我係同意嘅 不割蓆

上次仲有人話呢幾十個人搞到成件事嘉年華左

細良

我係講得話＂我覺得劉細良已經做得夠多，對佢有再多要求就係苛求＂有啲奇怪姐，有邊個有苛求過佢？

班熱狗喺屋企屌人

留句垃圾串下啲有出力嘅人咪顯得自己冇咁無能囉，唔洗理條廢物

覺得細良聽晩做節目會講呢個post

佢成日比五毛分化撚熱狗攻擊都幾慘

其實中年人肯跟上我地步伐 行慢少少 無咁貼都值得稱讚啦 佢地真係無特別為呢次眾籌 靠平時捐錢既資金去做 可以覺得佢地做既野唔岩你style 但屌人個d就反省下
我連咩係玻璃纖維都唔知係乜

撐

你既革命可以係上前線，做文宣，開舖做黃店。可以係Suck Channel, Scout Channel, 黎明行動，大三罷。諗到咩，可以係咩。

加陣做文宣無人話過限於連儂牆同唱歌。做面具有咩唔得？V煞面具遊行唔通又唔得。人地諗到用藝術campaign做文宣，重要自己身體力行，出錢出力，出黎遊行連幫自己個網台籌款都未得閒。而遊行人士好受落，外國媒體好受落，想問下有邊忽係應該受到吹毛求疵既！

不如話，有D人既偏見遠過於事實。可能係咁耐以黎都無跟隨運動既步伐改革過自己，包括連兄弟爬山既道理都唔明。唔激進既反，不及遇期既又反，連理解同路人既理念都懶，連對同路人既半點睇諒都無。千千萬萬既批評同咩都唔做，立足係無知，不理解既不敗之地，堪比藍絲！

原來城寨搞
唔怪得熱狗癲左咁屌

道歉 N 欣賞POST

你有其他方法拎到外媒注意再出黎9 UP

咁你憑咩叫大家接受其他方式嘅抗爭

現實就係咁，大家都係為左香港抗爭，其實每人都係＂自私＂，因為唔想香港變成自己唔希望佢變成嘅模樣，大家選擇自己位置，有人前線有人後勤，你冇包袱夠勇敢就前線，識設計就文宣，有負擔就和理非，有學識就講下理論，的確係冇人逼任何人做任何一件事，有講錯？

我誤會左你，對不起

所以我初初見到都冇即刻屌，自己心入面唔gur完就算，不過依家件事過左去先講返點諗姐

人地咁辛苦整 唔靚咪唔撚好睇唔撚好望
搵把槍逼你咩戇9仔
如果我係佢睇撚到你呢啲留言真係會好撚sad
一番心機 整嚟支持遊行

不分化，不割蓆

有樣想講，之前遊行有推樂器撚其實都好增加士氣

兄弟爬山講左咁耐都唔明？

咁你尋日有無三步一叩咁行哂成條路線

兄弟爬山，各自努力

有手足爬

咁其他人唔gur放火你都唔好屌鬼啦
上哂外媒保持香港個熱門度
只少一定有用過你係連登批評囉

我地不知幾多謝佢地，因為好eye catching 特別係對外國媒體！！
個啲五毛收皮啦想分化

有班傻9只要自己友試新野就咩都屌左先
屌敵人又唔見佢咁落力

同左膠一撚樣靜係識打擊自己人士氣,垃圾

我其實都好appreciate佢地付出同努力，可能我雨傘後遺症太強，心入面真係怕左依類型嘅野，可能有部份感受比較深嘅巴打會同我有同樣感受理性上我知道兄弟爬山，但見到依啲心入面已經淆左，所以都唔好介意有啲巴打咁抗拒依類藝術性比較重嘅表達手法

幫推

利申城寨fans

真係抵讚

唔止外媒 其實好多叔叔姨姨都覺得好得意 我阿媽問我隻青蛙係咩意思

兄弟爬山，各自努力。

明白雨傘個時嘅嘉年華係破壞左場運動，
令唔少人都引以為戒。
不過請相信大部分有心既香港人。

互屌兄弟只會漁人得利同同樣令場運動散，
不過仲要散得比當年更7

Agger
巴

Ok
講完聽日好諗下一步行動啦

咁咪唔好受落

其實係7係7在講時代革命姐
老實講 唔用呢類方式吸引外媒真係唔知點做

聽到好多老一背和理非話好正
吸引到佢哋

我都幾肯定班垃圾連網絡文宣都唔會做
有咁多時間走去搞分化
攞d時間去學外語增進下自己又可以宣揚抗爭好過
不過多數依班分化撚都係社會失敗者黎

其實琴日遊行路線係有裝修, 真係各有各做

比以前進步左好多啦, 以前實話你係鬼, 捉去畀黑警

試解釋做完百幾個頭套去遊行佢自己有咩得益？
如果無，就稱唔上人血饅頭手。

我老母好受落喎
仲要係佢同我講先知係城寨班人整

又整得幾靚，整咗咁多睇得出用咗唔少時間同心機

佢著明5毛黎

謝謝

忍唔住仲想講，
屌住叫其他人唔好出又屌和理非又屌煩飯民又屌g鋒個堆，其實為咩？
和理非都叫撐人數比政府比外媒睇！
有時仲勇到屌走班popo！
飯民都叫幫手頂一頂建制個位同撐下人數！
G鋒個堆都係咁說外國政府幫手！

Push, 利申：城寨fans

都幾個月前啦，唔記得咗邊集，
但星期一講完星期二就改口又真係柒咗d。
星期一節目講話最好改口號廢時畀位人入，星期二就改口話同一個口號每個人都可以予佢唔同意義。
算啦，近半年香港人進化緊，變又有咩所謂，好多人都仲咬住佢星期一但冇聽佢星期二，不過都希望細良肯認柒先唔會再畀位人咬。

佢地有d頭套仲要有d 文宣字句
例如 idea is bulletproof
又計劃緊整個qr code係頭套後面比人一路行一路scan
可以睇文宣
連登成日講要國際戰線嘛
國際戰線唔一定係twitter
現場都可以做

兄弟爬山 各自努力
612 大家唔咁做，條例都過左啦。
我深深感到呢代咩野事對要試，就有可能。
坐係到屌其他人呢樣唔得個樣唔得就一定係鬼

無聽過城寨 整頭套無問題 各有各做 唔好乜都小 要小就小777同popo

thank

說好的各有各做呢
共諜最叻用分化計
大家忘了五年前什麼事嗎

辛苦晒 好鍾意

唔明快樂抗爭有咩問題。全部做緊大事回歸，無失過焦，點叫騎劫呢？

完全覺得冇問題，佢地做得好好

冇錯
今時今日仲屌同路人都唔知做乜鳩

真.... 熱狗真係好煩膠
Anyway 真心Respect呢班手足

我都係
我有一大班港豬親戚都係受佢個台影響先行出黎
班親戚6月個陣仲不問世事 唔知咩係反送中
後尾開始左睇城寨 就幾乎次次都出 仲個個月課金俾星火

我知，我哋都知，7月嗰時連儂牆瘋狂俾人撕有人都話唔好咁執著

嗰時雨革我都只係個超級和理非，晚晚都係去影吓啲藝術品就返歸訓教，亦都因為舊登成日互屌，就冇乜心機追落去睇發生咩事

講好和勇不分，有啲人無端端屌人精神病，又無限放大整得核突

講真，五大訴求持續半年，只係嘉年華一日都睇唔到運動會完，亦都睇唔到運動走向嘉年華化
尋日80萬人一樣準備食tg, 一樣會恐懼俾狗咬
運動唔會就咁完，只有勝利

agger

兄弟爬山 各有各做

超支持！！！！！

而家出得去真係預左要做品煙師

熱狗fb page oic 親子丼一邊打邊爐飲梅酒一邊屌遊行
至撚有用一定係佢啦

下我覺得好靚喎

節目就搵唔返啦 我本身冇追開
你自己google下 啦

不嬲連登認為越膠嘅野外媒越鐘意
之前幫白鴿沖tg段片過百萬likes

但係佢到九月都開始嗌依句口號。如果要話係到12月家下先走黎抽水，有D唔合理...

好正
多謝你地

真．大愛

其實手足你睇下佢地意義就明
每隻野都反映唔同意義

同文宣有相同功效

有時和理非係要唔同方法 重要係老一輩人做

一個佢一個燒山

其實城寨仲做左好多野
例如開自衛術班 仲免費資助學生上堂
有和理跑 請教練一齊練短跑操fit自己
依家仲有精神輔導小組 輔導呢半年香港人既情緒
人地真係做左好多有建設性既野
少說話多做事

相反熱狗做左乜

咁大家都係不斷改變不斷進步

有唔少人一年前遊行都唔做

佢今晚都有講 係立會梁繼平改變佢

嗱
此post正皮就係民意

熱狗極少數派好肉酸

連長毛都叫 真諷刺

咪日日喺屋企開post分化屈人

和理非做所有野 主要係宣傳比外國睇
而唔係做比自己人睇...

6月嗰時長毛仲屌鳩我哋：「喂，明明係你哋話不撒不散架喎」

整頭套又話歡樂
爬地又話膠
黃色經濟圈又話人血饅頭
勇武又話送頭
和理非又話冇用
火魔法又話狗扮
投泛民又話罰自己

分化撚，收皮啦

咁大家不斷進步姐

支持細良

就黎10比1 希望過千凈正評 表達民意道歉同欣賞城寨手足

支持創意
但都要有實際抗爭行動
多謝細良

有創意得黎有深度

我覺得係冇得比
雨革既仇恨程度 同依家冇得比

就算今日有五大訴求 香港都唔會好似6個月前咁
唔洗驚咩嘉年華姐講真
而且有一部分人 和理非又可能enjoy咁呢

和勇不分係既,我都有聽劉細良呢次比credit佢
但佢有時都屌人係鬼 ,我就覺得唔係特別好

世界上 血腥過香港幾百倍都有啦
我都唔係100% buy佢言論但佢今次係做得好

國師同熱狗真心鬼
退一步講 人誰無過

Push , by p

up

過千凈正評 10比1 扣埋五毛熱狗 大量民意支持

感謝城寨同劉細良

我都記得, 不過勿以人廢言

respect
心意，心機，理念，成果 > 技藝

唔好一味話人，不如你答吓自己嘅付出有幾稱得上時代革命？

識人好真心做熱狗
我覺得人咁多種,唔鬼既
但大敵當前 唔係互屌既時侯,真係好撚小家

支持
諗到乜又有人buy就做乜
面到支共
任何方式都要做
唔好框死自己

證明連登好多五毛

人就係不停進化，邊個預計到聽日既自己會遇到咩事作出咩改變？
黃之峰話選舉主任因為佢幾年前既fb 留言認為佢港獨，唔係真心，你識用相同邏輯屌尻人
掉番轉就唔識啦
退一百萬步就算唔認同都只係不指責各有各做
下下出黎踩尻人冇建樹既熱狗番屋企含國師條狗撚啦

所以咪要喺後巷影

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

咪就係 啲鬼佬明明就好buy依啲
我facebook啲雲伯信徒嘅國際視野真係笑死人
話戴依啲面具會瓦解成條國際戰線

正等於邊個估到AV仁都出黎叫光復香港時代革命
批判思考完, 岩用就拎黎用, 我相信集體智慧

你呢隻似秋田多d wo#o

兄弟爬山 佢地仲有贊助學生學自衛術

咪係囉
人哋四丶五十歲，肯整個頭盔，仲要戴足全程，付出嘅同參與程度已經超過一般人淨係遊行啦

多謝佢哋就真
如果每個市民都咁有heart，就唔使洗細佬出嚟衝啦

即係咁
大人肯罷工，細路唔洗衝
至少我覺得佢哋會肯罷工嗰班囉

同埋唔係下下話正面同狗衝突先算係抗爭嘅
每個人係唔同崗位都可以付出努力

素人參選 避過 特區政府DQ
但帝怡候選人 避唔過 泛民DQ

城寨 之前endorse 民主動力名單

#民主動力 #帝怡 #劉青

卻從未就公眾對「帝怡懸案」的「五大訴求」作回應 或 評論

我個人是 絕不相信/絕不原諒 《城寨》的

推
好有心機
支持

唔識分

兄弟爬山 和勇互補 一定有用武之地

有啲人咩 你捐比星火好過
唔知屌人嗰啲有咩居心
兄弟爬山

你咁講野就冇意思啦
到底咩叫兄弟爬山 各自努力？咪就係每個人喺自己嘅崗位上做到最盡，唔通勇武打仗就唔需要和理非幫手宣傳？

各自努力

支持! 咩都有用!

直接買頭盔好過la

城寨好嘢！

講起依個，其實全世界都係臨記，連歌詞都唔熟。大有進步空間

幾時先全世界背熟榮光啊

我諗佢嘅意思同堂主之前講嘅一樣
之前劉世良話遊行唔應該講光復香港....
不過我支持佢今次嘅做法

支持,非常有heart!!!

我其實幾buy
因為吸引到注意

自膠
無睇清楚前面嘅意思
請無視

同意，呢個行動有noise又動員到，也鼓勵左一些人有更多參與。重要係咩都試下，咩都做下，無人知邊d work 邊d唔work,但起步好重要，整個運動會自行調節。
正如我都支持及感謝英領手足。
希望睇到各派別一齊為運動發揮，遍地開花、萬劍齊發。每個人不論程度都可以參與今次運動。
批評既，插完不如又建議不同路向比大家參考。

其實人係唔會因你屌佢而跟隨你，只會因為認同及尊重跟隨你。

係咪覺得自己用大紅字好型？

佢今日live有解釋
有外國傳媒搵佢做特輯
人地話平時做國際新聞再血腥幾多倍都有
但呢d故事就唔係周圍都見到

話佢完全冇私心冇想上位就唔太可能
但單純講件事今次確實係做得好
同埋佢早排已經話自己係運動中有改變
依家係好讚揚連登不篤灰不割席精神
今日live淨係狂diu熱狗

g持

我自問亦未去到時代革命呢個層次
對我黎講暫時只有義士有資格用呢4個字
但撇除呢4個字, 劉細良呢個Idea 係構思同執行係好好

我理解佢意思唔係整面具係時代革命，而係大家嗰種行動力同信念係時代革命

好buy
呢件事做得好掂
唔明分化撚乜都嘈一餐
一係到時落場屌
學埋熱狗呢係屋企做鍵戰
成場運動得個9up

exactly, 張圖出得太好
平時遊行拎嚟呢句口號嚟嗌無問題
但係睇呢句口號當時出現嘅context同代表嘅嘢
到而家比劉細良用自己方法演繹，連整頭套都用埋落去一份
再加上佢平時節目果種有意無意對本土派港獨派嘅輕視
感覺有啲唔良好

撇除呢點嘅話，和理非民陣遊行玩eye-catching係正確策略 件事本身係值得支持
都睇得出有心機嘅

佢地比熱狗/陳雲等當係泛民（我唔叫城寨佢地係泛民，因無直接關係，只可講有間接）係twitter 吊到七彩
重吊埋「黃屍」

我唔明，點解熱狗/陳雲要咁做？真係老共既25？定係純獨派？
但見佢地又扮係手足？可在緊要時叫人投番民賤聯嚟攬炒？

我到現在都係認知攬炒係：以必死之心，去實行先拿雙普及共他五大訴求（當然最反最理想係獨，但依一刻，無外國支持，唔好講獨，連雙普都難）
若真係失敗，都可攬埋班賤人一齊

好多手足都係twitter follow 左我最近發現既熱狗/陳雲黨，若各位見到應 unfollow

創意保持熱度

熱狗會鬧自己人
wait...從來冇當熱狗自己人
民建聯b隊

但係唔可以放過范國威張自拍囉

嘉年華問號？

美勞堂冇合過格表示好勁，respect

巴打你個名

不割蓆、不分化🤝、兄弟爬山💪🏻、繼續堅持🤚🏻

佢講呢句啦根本就屌自己友萬能Key，你唔係最極端個批基本上都有位比佢屌eg你食好西？我哋手足喺監獄你食好西？etc
佢講得呢句基本上就冇討論嘅意欲

唔好話扭曲
不嬲呢兩句嘢都係自己演繹
幾時出過官方解釋

誠意之作
多謝城寨

Agger, 其實豬唔夠似，好多Design 既messsage做得唔鮮明。好需要更好既Designer.

各有各做!
平時都唔係好睇城寨, 但花左1個鐘聽佢個講番PEPE 遊行個理念同製作過程, 其實真係值得比好大credit ...透過每隻PEPE 訴說呢半年呢香港人既血與汗, 外媒都好受落。

抗爭未必一定要苦行既

感謝手足唔割

可接受，需再改進

其實點算嘉年華 呢啲頭套每個都有意義㗎嘛
嘉年華唔係講緊啲人做啲無意義嘅事咩
熱狗屌乜柒

兄弟爬山 各自努力

兄弟爬山
各自努力
支持

咁的確抵屌

開班教自衛術呢樣嘢由一個被人叫終極左膠嘅人開都幾唔膠下
話一定要全民強身健體以自保,打到埋嚟唔好亂退,至起碼要班和理非跨過咗郁手呢個心理障礙先,到時要勇起上嚟起碼少啲人做阻膠先啦?

係微博見撚到好多支那人話佢地帶頭套係癡線唔正常，呢d分化撚同大陸個套講既野一樣，唔講啦大家自己思考.

好感動
每一次都向各有各做勇和不分越行越近
我呢個和理非多謝咁多位多謝城寨呢次左膠野嘅連登仔
睇住越黎越多人明白只要目標一致就應該接受最多嘅光譜，真係呢半年喺學習民主上一個進步，所有人最終要喺煲底見！

屌你老母 人地一番心意 收嗲啦
兄弟爬山 各有各做 咪分化 唔割

其實個效果好好, 唔睇熱狗PAGE 根本普遍係一致讚好, 大家都會明白呢件事背後的原意, 辛苦了

費盡心思貢獻這場運動，搵唔到理由唔支持！
兄弟爬山，互相鼓勵才是。

手足，我同意，但我係安全L，真心下次無今次一哥劇本，打仗隨時環境失控，我唔會建議會有人爬地？會有一個戴左睇唔到路既頭套？我相信好多人係擔心手足，請互相體諒

咁又唔同熱狗呢個cheap好多
無意義嘅

依個吊得最勁

重有兩/三個都係

講得好

其實好好奇佢哋個熱trump城個trump係咩料唔係真係信侵侵有睇佢哋話

不唔明點解佢之前話唔好用時代革命
而家又會用

禁錯負
岩⋯！ 邊個定義時代革命？

我諗遲啲要跪石地遊行跪到去終點流晒血先收貨

咁你做咗麻布袋行動未？

認同 如果你好似國難五金一開波咁做下嘢
我會真心respect
但之後又喺度屌人 自己乜都冇做 同偽黃冇分別
所以共青團都知可以扮熱狗黎分化

我唔敢講，究竟細良重有無更加多既野可以做，或者係唔係可以做得更好。但係以頭套依次事件而言，係國際make 到noise，做到野，不過不失。都重係要畀人話嘉年華，人血饅頭，唔合眼緣，一面倒大肆批評，好明顯就係苛責。

唔清楚點解隔離會仇視嘉年華。但係依次既文宣既成功係無可否認架，同成個運動既內容都係緊扣架，大部分在場市民對個message亦係受落架。如果唔重新思考依次你口中既嘉年華既成功，恐怕你對嘉年華既仇視就有偏頗。

香港示威對國際吸引力，不在於幾慘/幾暴力，而在於創意，以及國際城市的共鳴。

城寨做得正確。

見到黃屍呢啲字眼 我都分唔清熱狗個班係自己人定共狗

支持 各有各做

其實又算唔上膠嘅
呢啲都係憤怒嘅藝術，喺極權社會之下尤其重要，雖然只係一種軟力量，但都係挑釁極權神經
支那都好鍾意打壓藝術活動
其實大部份今次𧗠生出嚟嘅文學作品同好多連豬pepe二次創作都係
而且出到嚟仲好presentable添
藝術都係抗爭入面嘅一個齒輪嚟
都係面對苦行嘅一個工具

你做咩笑？你做咩食飯？你做咩番工？你做咩出街？你點解未殺狗？你點解仲未俾人拉？你點解未死？ 你對唔對得住入咗去既手足？你對唔對得住死去既手足？

呢隻就柴犬la, 秋田通常五官冇咁開, 望落去塊臉方d

都on79
如果唔係熱狗呢排分化到咁
啲人都唔會繼續屌佢地

冇,我好唔滿意囉

好有宣傳效果，唔鐘意都唔駛屌

支持！ 真各有各做！
大家一樣都係去遊行，你可能朝早先pack到嘢出門口
人哋就用咗足足一個禮拜時間去趕工人手制同customise 批fibre glass mask，
由心底裏好感謝同埋尊敬佢哋成功起到批貨！

唔覺得係嘉年華，因為每隻嘢背後都有個別故事同意義。
除咗抽水嘅都有直接反映警暴嘅公仔，係一個好有效爭取到媒體、甚至街坊coverage嘅pr手法。
我諗和理非做到咁真係進步咗好多，
而且實踐咗「將抗爭融入生活」嘅講法。
多謝城寨人，多謝細良！

So cute G持

想問你點理解「時代革命」？
XYZ世代都企哂出嚟，夏去冬來大家仍然繼續專注喺依個movement到，我覺得都真係演譯到本身嗰種意境。
句嘢嘅原意咁虛，點叫扭曲?

好似有一隻一兩隻

對共產黨有利嘅言論 佢哋只會發表
唔係共諜係乜？

本人所知唔多，依件事第一次聽，多謝手足。

舊黨同新派之間既不協調我所知唔多

至從區選
熱狗分化得越黎越勁

你知唔知你大紅字講埋哂依啲嘢先係至撚核突嗰個
依家全民達文西呀？
文宣不嬲都應該係百花齊放，講真有時見到啲用Microsoft word砌嘅poster我反而會心微笑，因為好appreciate 大家就算可能唔識ai/ ps都會幫手整文宣
你咁樣批評法、要整得靚先可以做文宣嘅話咁
連儂牆一早收咗皮啦

至撚憎你依挺冷水撚，為插而插
你整得咁撚靚又聽開城寨做咩依個禮拜唔去幫手指導吓，crit吓人呀？
事後孔明喺度大紅字話人好撚核突，知唔知個醜字點寫？

諗起今日個美國銀行家，見義勇為。如果心態去到咁既程度就真係就手而不旁觀

今次值得讚

gchi

做得好好啊你哋！多謝手足！！！
琴日和理非遊行本身就比較輕鬆
成件事上國際新聞有特別搶眼嘅鏡頭又有gimmick
辛苦哂咁多位幫手嘅手足啦！

支持啦！

問題係劉細良自己早兩三個月先係網台呼籲人唔好嗌「時代革命」，因為驚比人扣帽子......依家就面不紅氣不喘日日講，好肉酸。

兄弟爬山 咪再屌 加年華化

兄弟爬山，各自努力
唔好學熱狗係咁屌自己人
面具下個個都4-50歲中年人
佢地已經好有心

我覺得似
每到重要關頭就支持對家
（特別陳雲黨）

我之前就比人吊係三毛/五毛

但我覺因我出post 話佢哋唔係手足，所以即嚟圍我

問題係劉細良早排係咁叫人唔好激嬲共產黨快D停嗌時代革命，依家就日日自己講......當年雨傘又大大聲咁屌勇武派搞散民主運動。

轉章改立場唔緊要，你睇吳學森，認認真真拍條片話自己怪錯勇武本土。當年屌梁天琦屌到咁盡，今日又要用人句野，有d支持天琦時間比較耐既人憎劉細良好合理。

劉細良雨傘果陣屌勇武派屌到好勁，又話梁天琦比共產黨利用，早兩三個月都仲講緊唔好嗌時代革命因為唔好激嬲共產黨。

當年屌梁天琦屌到咁盡，叫人唔好嗌天琦句野但今日自己又要用人句野，有d支持天琦時間比較耐既人憎劉細良好合理。

劉細良：「時代革命」容易畀人位入

劉細良在八月五日的「三不館」節目稱，無日無之的街頭衝突，對「反送中運動」來說，「係近咗定係遠咗」？劉細良稱，「如果我哋深陷於街頭衝突，以我哋嘅弱對佢（嘅）最強」；劉細良稱，「我唔想用『光復香港，時代革命』來做口號，因為無具體訴求，容易畀位人入。」他稱，希望運動方向更具體，是針對警察暴力，而林鄭月娥要為政治失誤下台。

劉細良稱，他認為反對警察暴力是民眾的最大公因數，「但時代革命係咪呀，好多人捉唔到個喎，對家就扣帽子啦」。

頭先世良個live講哂粗口好撚嬲
用咁多人力物力心力整d野攪攪新意俾人屌到傻

城寨facebook有post link
另外，我想講義工係上咗年紀既中年人
佢哋真係做得我哋阿爸阿媽
點都要比credit佢哋

其實係一班做得我哋爸媽既中年人
佢哋用玻璃纖維做架
就算幾唔靚仔我都好欣賞

睇你依啲仆街仔肯定係嗰啲老母煲湯畀你飲都要嫌三嫌四嗰啲撚樣嚟

第一次人鏈，每個人都覺得左膠，
冇人會去，冇咩用，但最後出來嘅結果又不錯。
與其係度話咩咩咩，不如真的自己去做啲咩重好

捐錢唔駛大大張揚既
呢啲係有良知既人都會做

其實佢叫完唔好嗌，可能知柒咗，
第二日改咗口話每個人可以有唔同意義，
不過柒事傳千里。

唔係話你錯
但你咁樣真係好肉酸
大大個紅字用埋粗口話自己人

指責意味濃

各有各做，支持

仲有第一次汽油彈
第一次有槍

大家唔好忘記 兄弟爬山各自努力
有咁多外媒報導已經值

佢哋自己又正常咩？

好心就唔好再俾任何attention 熱狗啦

媽好柒呀

因為真面目俾人揭穿，失去支持

兄弟爬山，各自努力，佢都係真心想為香港人爭取更多外國支持，點都唔應該割

兄弟爬山，各有各做，和勇都係發揮緊自己嘅長處和能力，大家都係為嗰運動而努力和付出。熱狗分化撚就唔洗理。

2016新東補選過左三年唔講
2019區議會帝怡劉青過左唔夠一個月
你認為只是 民主動力「好合理」的行政決策失誤
還是 民主動力結構性「民主產業」霸權❓

走出陰霾啦勇武其中一個作用係制衡運動膠化
而和理非亦令勇武唔會過分偏激

事實上柒婆真係想借題發揮，開埋記者會批評，不過最後無人理佢咋嘛

未聽過佢講粗口

根本乜都藐嘅人最應該被藐

雖然佢話頭套有故事
但個感覺似想宣傳自己多過宣傳革命/訴求
似搵人科水多啲

唔識欣賞，義士落難仲搞d咁既公仔出黎，好黑人憎

其實好多人為錢唔會支持我地

佢之前做到政策組顧問 點會差錢

至少有noise~

同黃店一樣，將個門檻定得太高只會令更多人卻步
事實上敢上前線既人真係唔多，要求只有上前線既人先配得上「時代革命」呢個稱號既係唔理想既
即係咁，如果銀髮族唔整呢d 而係full gear 上前線，你真係覺得理想咩？
佢地唔驚我都驚啦
咁既然佢地已經係無能力去上前，唔通要唔俾佢地參與呢場時代革命？

支持，冇理由日日都要唔開心
同埋遊行就係PR show, 咁我覺得呢個係good pr咼

好醜樣
無版權
嘉年華
點解要畀credit佢

讚
佢地做得好好
好有 visual

push, by p

分化撚出沒注意 佢同時有開POST屌方仲賢

自己乜都唔做
只識屌人嘅仆街

兄弟爬山
一齊努力！

我印幾多文宣都吸引唔到外媒訪問我啦，佢地咁樣好吸引鏡頭喎，支持！

喂呀

「好撚醜樣呀」

由頭到尾就係咁簡單

多謝城寨同義工

係咪要做緊嘅事要即刻推翻到共產黨，先可以話係時代革命？

都係為件事好,兄弟爬山 支持

開頭都覺得膠膠地，不過兄弟爬山，各自努力，總之對嗰運動有作用就冇乜所謂！
又要回帶
最重要的還是兄弟
「兄弟爬山，各自努力」這句說話其實都意味著集體共識和個體行動之間永遠存在著張力。因為大家都在「爬同一座山」，有時候集體行動中需要尋找一定程度的共識。但亦因為「各有各做」，我們應該給予不同個體、不同派系充份的自由去做自己的事。但「兄弟」這兩個字，提醒著我們兄弟要同心，沒有兄弟的行動會是帶著陰謀和詭計，所以才有「不篤灰不割席不指責」的共同原則。而更重要的，是做兄弟，永遠不會放棄其他兄弟。既然大家的目標一致，都是對準暴政，那麼我們就要齊上齊落，一個都不能少。兄弟之間是一種無形的連結，任何的言語都不能準確地表達和描述，相信只有昨天的畫面和一起發夢時實實在在的感受，才會明白為何兄弟之間，只有支持和體諒，而沒有其他。